[I/A] LAST IDEA ラストイデア(43) 祝個個中5星

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

上官網down最新嗰個ver （25/4）

有無玩弓的成長教學

法杖射多2粒波係咩技??

冰同火果2把地城好似係一樣既,唔同屬ONLY,一把火炸,一把冰炸

我要單機了 bye

震!!!!!!!!!!!!!!!!

獨巴

真係出

正

最尾一場震,好波

係咪更新左限時?頭先打打下狼2話我overtime輸左

同問幫推
好撚少人玩弓

冰涯震震車 -2

海底撈月!!!!

想問下係咪冇得切換帳號？
我指真係兩個ac，唔係30Lv小分身，
一定要重單？

不嬲都10分鐘內

好波

出血鞋,我要甲同手呀...............

冰好勁 岩先見到 好想allin6石

係咪震左 bs見到彩光

狼先有?

咦我個祝福勁左咁多既

妙巴仲有無玩Buriedbornes

個個都有

咁你都記得，轉咗手機game都del埋

海底撈月

四葉等我5分鐘OK?換衫先

打咁耐第一次見

無追一陣又爆左post
有無人話到我知四葉又中左幾多件5星

寶寶係咪唔打了 咁我都唔打住

1件咋

我見鎖匙尾二果關係出近戰武
我係玩遠攻
係果關有特別野？
定係打武器黎賣

雷電你咩版本DL到隻GAME 我Dl唔到
官網最新版

你地中咩?

每日唔同入口

屌 二刀洗完仲係二刀

如果推唔到去刷龍居嘅弓手
係咪都係只可以升級推圖
定係有咩地方都可以刷裝

其實呢度個集會所係咪爆左人

係 有無人開個新既

1-4

弓頭

底褲

雷電模擬器D功能全面到

刷聖域

電神劍係咩嚟

柒頭樓主

半個鐘後準備重生成歐洲人你班爆死難民只會得4星

上個post係咪有新集會所code

平原係咪真係有冰弓同雷弓
應該都刷咗300場
但係淨係見過一次火弓

我自己開左個 LIHKG

仲有半個鐘 平成 就要GG

轉轉轉是咪都係刷性域同平5

JM9

全日兩震守護介

早排突然諗起

順便一問火杖應該係邊到打

四葉又多1件

1.首先去雷電官網down模擬器
()
2.然後去qoo官網down隻game
我係用登入下載
()
3.安裝模擬器
4.開模擬器
5.直接將隻game嘅api拉入去開咗嘅模擬器
6.等唔洗一分鐘就裝好 開game 玩得

聖4 -3
試下自己開會唔會咁黑先

Cap定歐洲人宣言

都估到你差唔多出現

巴打有冇玩VT

想問下轉轉轉，狂戰士洗唔洗點高

刷埋呢10回入 希望唔好咁快爆

原來開左

點都唔洗點

陰公

屌卡左

震左先番黎搵我

咁有無參考點法？
剛力加爆咗

「蒼老師」蒼井空要生了！ 今晚9點超高規格剖腹直播

set左自動粉碎3星
唔想見到垃圾

弓手冇得行路？
紅色圈之後禁極都冇反應。

有無死靈既人講下前期點打

一開始係無得行 推主線推到咁上下會有得行

劍斧盾 剩用轉轉轉 45級
6000血都過唔到龍1

祝各位令和每天都有地城五星

推得好快

平原5
30
1 5
3 4

但完場會好空虛

今日爆左6支水都無出過彩, 未試過咁耐...

推一推

兩刀斧用邊兩把好

巴打放棄咗弓手？
無人分享下弓手

25分鍾後要換血統了

我全傷點法 要有裝先玩到

想問下有冇人同我一樣 係BLUESTACKS登入玩完
之後係手機登入唔返?

feel到要震

唔明
VT係game定係模擬器嘅function？

唔俾兩邊玩

要重裝隻game好似係

聖域

同問 卡左係死靈盾

寶寶得未

咁有冇得取消返BLUESTACKS 用返手機玩?

邊到有得開
我去check下

唔會
我會更火

新手 想問下拎槍有冇得裝盾

唔該巴打

邊個on9諗個咁嘅setting，痴撚線。

跑，召骨，等

垃圾5星褲1條 拎去拆

唔自動分
手動分仲on9

我啱啱打完5-4 但係唔知點樣可以刷裝 我應該要刷邊關事 比怪打一下就死
我弓槍雷 有冇大大教我玩

除左3 全部垃圾
粉碎

我要弓斧呀

等你習慣下攻擊方式掛
好快就有得行

屌 又出龍居劍 有無咁讀心

刷左幾十場平原乜鳩都無

出左對鞋

得了，開

有巴打問弓手，雖然唔知係咪最好，但我咁點

普通地圖黃色果啲嚟？

火杖最簡單就係平原火杖

邊個話地城斧係公廁 日日刷都無

唔知睇邊度官方Q&A係話想比玩家專心體驗呢個「新」嘅出技方法所以一開波唔比行住

弓手可以參考下Lv80既攻略

我刷左成日都冇五星

廁元震左

諗起好似有

好撚過份

我都刷緊死裝

咁轉轉轉刷邊好

震未

+1
金箱都冇乜

你岩

10場聖域得1件4星 其他全部3星

點解問問題既都LV 6X-7X

請問轉轉轉係咪計斬擊%，刺%既裝係咪可以分解左佢我有3對刺鞋

仲有20分鐘就到我變歐洲人

平成最後一震準備

花巴仲打唔打

我都咁話

係唔係1-4?

OK

我斬你老母系

-1

有把鐮刀
但諗落無撚用

刷多10場夠鐘去拎出血弓了

諗下好啦

求解答

唔震啊

仆街 今回再無就11點打完地城再戰

志強巴仲打唔打?

有
要學埋斧

個樣有冇得整

弓手應該打咩鑽石地城，好似無關岩咁

差唔多2000%剌突都打唔入隻龍

on9一問，打果d 特別關送既鎖匙有咩用？我見更新又送左d

單手死靈斧仲好
Free多個位出黎學鬥應該仲舒服

我係用冰傷打 爆擊打到1萬5

右下地城入場卷

尾2 4星5星出血弓

因為龍有刺耐
打龍用打擊/冰
地圖睇到隻怪有咩耐性

好嬲 兄弟們11點3再戰

11點後再打

祝我地今場周回出5星

斧 過唔到龍1
想刷裝既話係咪無地方刷

謝巴打

巴打READY

有無師兄玩火雷死靈？
依定46lv玩唔玩得過？

頁蛇幾多斬%

有啲難

好似1500定1300

其實係咪欺凌弓佬，咩關都唔show弓裝，等啲弓佬唔知刷乜鳩會出乜

同你差唔多
但上次同你玩好似你痛D

點先堆到2000屬

look落去睇弓手

Wow 聽日開詛咒skill

10分鐘後

已經偷睇到四葉d裝

有得震 無得訓

想問大家火法防裝刷咩關？1-4都係加刺突裝

用肝打造

有無巴打肯比個靈魂我祭旗
出到裂空座 我聽晚比個靈魂番你

中左對拖鞋

收到風 10萬一粒

轉玩其他職啦 你會後悔架

我1800物傷

cls 4橙

咩名

呢把先係

我早幾個po先比人叫我玩火雷盾玩火牆

平時裝有聽開巴打講刷咩
但鑽石關唔知
依家派左key可以都搏下嘛
同埋依家4x lv，好似打唔贏4/5*尾二鑽石關

慢慢你就會發現

我仲慘過你 攻擊上唔到去

有冇IPHONE撚隻GAME有時會冇聲
打完BOSS會卡死

佢所謂其他職就係轉轉轉嘅意思

開狼2都無人打

好迷茫搵唔到武器用

想請問冰崖有流血? 冇比怪打都死左 要點配抗去打

真係痴撚線洗左廿把有無

請問一陣係咪有新職玩

人地轉轉轉果陣 我地就係到跑圈火雷法苦主

火是旦配種武器一定勁過純火

火龍之肝弓

13把姐

有有巴打發覺五星難出左定我錯覺

地城？

仲有4分鐘就係 令和

祝日本仔可以爬返上嚟 屌柒中國

最後3分鍾

有 未更新前唔會
我用8PLUS

打左6粒鐘都係震得兩野

小弟又係火雷法 去到45lv想轉 有無咩推介

果名最長果個就係佢

...好似係4-2

祝大家令和有個好開始 地城中畢業裝

搵到了 但唔穩過
要-6先打到

我覺得卡關既話唔好諗點樣推攻
諗下點樣頂多一兩下仲好

準備改名

變令和

其實可以用雷電商店,一樣得

會 未更新已經係咁

法職打2-16慘過食屎,明明頂埋佢就有轉轉轉

我係3.6但都係話我版本過低

我諗住堅持打埋狼王先 反正無其他武係手

咁你打第3章應該會喊出黎

加多個盾主雷

我個防同血已經高過其他弓手好多 就係搞唔掂攻擊力

23：00
正評地城出5星

出血弓我來了

2章應該訓住過

衝呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！ 令和！！！

QOOAPP會話你版本過低,一係DOWN APK,一係用雷電商店搞,我自己係DOWN左APK發現要更新,然後用雷電商店更新

轉轉轉

攻好易推
搵多D爆率爆傷就得

歐洲等緊你

隻隻野都抗火,D出怪點仲陰陰濕濕總有一堆係左近

已經唔想玩法職

出未啊

2連海底撈月

諗多左係非洲等緊你

迫人練第2隻

痴線 低四葉成千攻 佢仲高我千幾%冰

已經習慣咗無5星的日子 繼續用垃圾4星裝

其實我本身想揸其他武
但我唔知武器應該點配
問大家都話火雷盾就玩火雷盾了
其實想玩槍或者劍

兔耳材料 係廁元 同洞窟先有 各死靈大軍準備好未

推推，4x lv呢個期間應該打咩鑽城
派左key

好過玩Fruit Ninja

修練場
1星
2800經

出埋海皇牙我就畢業喇

咁少...

仲未有報告既

你雙倍左

炎4出貨
褲

刷炎死靈應該刷1-4 定3-2 依家啲裝唔上唔落

發夢啦你

轉生寶玉有得買

NOW唔係5月1啦咩見唔到咒職?

各位觀眾！！！準備！！！

有新任，應該要解左先有

聽講係第3圖
摸索下

d轉生玉無限日子，買先禁

3次機會有冇得用係地城入面
見到唔係3關就KILL APPS

卡load

兩星1萬經 on99咁少

其實用火法過第1次狼1先都係好事嚟, 其他職同火法嘅玩法接近都係裝勁之前要走住屌
用轉轉轉打完主線一次你都仲未知咩叫走位

一樣 彈出彈入出既野一模一樣

右下又全滅

死靈

用死靈練金手指

死靈表示由2-11已經要

火雷法第三職應該揀咩?

點解仲未有人po地城中野

令和第一炮邊個PO呀

啲轉生玉好撚平喎 仲咁撚多 有排玩了

盾

我依家打

有冇大佬教下我轉轉轉點打冰崖 卡關

巴打 海皇牙係邊件

週回緊，幾錢？

死靈最原汁原味

沉左

死晒

要第二隻人30先開得關

令和

一震出隻用唔著既鞋

有冇巴打carry龍2

臨尾好易卡住兵仔

地城出

你係想打1場定周回

100,000G=1
300,000G=3
500,000G=5
1,000,000G=5
total 14粒

而家咩關洗LV好升_?

10萬 1粒
30萬3粒

周回
利申俾條龍幾下KO

震震震左左左1天天干灼皮弘究皮21左來21仄杖21木

thx bro
都唔平
頭4粒ok ge

係邊到買？

打自己LV怪最多經
訓地好食體

back to 龍4?

SE FOREVER!!!!

屌你老母我要海皇牙啊

玩緊火法，要移動隻角色硬係覺得要等1,2秒先郁到

日日都唔震

same

解新職先

部手機成晚冇震過,係咪壞咗

出血屬性咩職咩武器會用到

仆街局人升第2個人

打埋地城back to 龍4

龍4可跟?

弓手十匙打咩好？

FULL

800石開地城 終於。。

因為有詠唱 火法開技其實要停一停做動作

有冇份

終於乜啊

800

唔講啦

又唔撚震 中撚左bug屎

負皮左先

嘩屌你老母正到

全滅 乜撚野事
打左12次深藍色 05星

施法速度裝幫到你

我岩先開埋400石，係咪應該開埋800

四葉中埋上衣...

送咁多野

重開到而家終於震

屌又門口生鳥人
中伏死鳩左

Same

佢要95技 諗緊點著裝

痴線你中到件衫

係咪必+斬%

好撚歐 話要就要 啲屬雖然白字 但全部都有用

巴打係咪歐洲AC

仲未生

終於可以玩轉轉轉

呢隻驚我長玩了 好撚佛

3神獸終於有一把

打曬右下又唔震

依家重新洗一洗條鏈拎斬耐 如果唔係會唔夠打龍4

爆炸定波波

又中

中乜

睇黎我個祝福都幾勁

係咪要洗走火法玩死靈加雷？

貼唔貼圖好不過全白字

又真係中 雖然出個撚屎盾仔

6-70場都唔震係咪好正常

Lv9

毒鳩死左
咒關

冰崖件甲係咪一定加斬屬

幾好

屌到底4星易出定5星易，會唔會見lv70就難d出，打低lv就易d

唔係

d 關幾lv

裝備上限70LV

52-68

新裝？

令和第一所有地城 唔震

搶野呀

把火龍用唔夠一日就要換

88

制裁你班歐洲撚屌

百六萬

用卷刷左一場就中

重生玉邊到買

咩毒黎架有得疊,死超快

又係賭料裝

體水最後個頁

賭傅game

賭3件試下先 啲屬幾勁

有人開咒職未
貼貼圖

斧雙刀再加咩職好，加冰好唔好？

龍4?

好撚多轉生寶玉買呀屌 點解佛左咁多 轉左營運?

大路都咁玩

賭埋開

汪汪汪汪

刷咩出

垃圾驚

非到 4頁巴都打救唔到我

咒關過唔到
門口一大堆怪
一入去就中毒

成晚唔震 地城唔震 推新主線震垃圾

多圖

唔開拍賣又非的我只能繼續火法 送多多體水俾我都唔知有咩用

整?

放隻骨王黎加持先

係

咀咒要第二隻人30lv先打得？

50

你地打次元出唔出到合兔仔耳料
打左幾鋪乜都無趺

賭完仲要洗

50lv火法可以刷咩關

轉生玉 10 萬一粒. 可以輕鬆亂玩都得了

有冇咁撚多石呀你

屌 成班歐撚

你知唔知佢今日震咗幾多次

就咁望D屬性唔抵賭 都係拎D5星石去升哂D裝上65以上先

巴哈有人打咗詛咒
有招技又可以放寵

又要死返去繼續打，又唔中

算 都係唔打住 我打詛職拎技能點

但見都多人斧雙鬥

右下

打埋個職先打龍4

得1粒10萬

邊到買

癡線？？？
但我唔岩用
骨王有料到

試野時間

十萬玩一陣都有啦.....

今日地城出左5次挑戰關，拎左2500綠，算唔算歐

10
1
30
3
50
5

邊度出？

右下最尾果關？

商店. 中間果格. 然後揀右邊用錢買果頁

我都出左1次

望落幾勁...扣耐性/減攻...ETC...協力有條友專sup應該唔錯

死咒

thx

如果有條友專SUP 靈+咒其實真係好用wor

得一粒10萬
之後30萬一粒
唔係講緊10萬貴

死咒盾係咪最強職業

地城冰場
出海皇牙果度

咦 裝完件甲輸出高左唔少喎

30 萬果個唔係3粒來架咩

死靈可以用咒講真

冰斧同火斧應該點樣取捨

ok

廢到

右二4星

咒關係邊開

係
周回見到肯定lag死

火斧打冰崖 冰斧打龍

係咪要用四百石 地城先會出五星

咒係咪要2角50先有得解我未升過2角

第3章地圖中間

用到800都唔會出

地下

隻 GAME 個 加 STAMINA 上限 BUFF
係跟角色定跟帳號 ?

係可以買3粒

帳號

x1

跟帳號for sure 你買左月卡就自然成個Acc都有啦 點會同你逐隻人計

我想問 你地d裝會唔會升級，定直接換裝

真 岩岩嬲得濟試左 800 都唔出

睇屬

轉轉轉是咪每人必備一隻

Rich

有冇話邊把勁少少 斧盾冰用火都得定係一定要冰 唔該大佬

睇係咪畢業裝OR 多唔多橙黃字

勁咪升 全白字緊係唔升

想試呢招

死靈先係

回家了

巴打，要打幾多關

都得 睇裝

聽日起身先升2角今日中到神獸心足 訓教先

treasure dungeon 係每星期有有限次數免費入
定係每次都一定要 KEY / 用寶石 先入到

如果本身流5000血咪變150000

有冇咒技圖？

唔該晒各位
想問埋 轉轉轉畢業裝係咩

巴打咁多石整裝

無練分身點算

你個極多圖放出面la

火法 卡左係2-11 點搞好

火雷盾仲有冇得玩

極多圖
咒技

屌轉轉轉同火法真係兩個世界

死咒盾

我打齊裝 我即卡轉職阿話你聽

呢招點解,唔多明

邊關啲經最多 2角好難升有冇攻略

咒死盾

到你比人排斥喇要

每日都有免費關 11點重置
想再刷就要用key/石 每關每日最多打5次

有無師兄玩火雷轉轉轉？
感覺好似唔錯
細佬係火方面淨係升復活 雷方面升瞬身落雷 主力加曬斧頭 咁 各位師兄覺得咁樣有無得玩

我試下整隻sub 咒靈氣加咩好

似係有召喚物技
死咒互通

死

對自身的傷害 ->咀咒狀態的敵人出血傷害

復完活立即死

即刻沖一沖second build先

係即刻先做另一個職定即刻轉火雷盾?

唔係近戰好易死so

有冇地板場 要升第2隻人先玩到咒

我試咒靈氣鬥氣

SE係咪換左一批人搞呢隻驚
依次真係要學台狗講好佛好佛

火雷盾 7X lv 發覺唔轉,轉轉/弓 都好難再係野團生存到

依兩件有無用

骨爆自損流

準備課鳥

中point 玩轉轉目的係輕鬆on99完場
要火仲要用得一招技好似曬左隻職

咁自己扣唔扣血先

要試 因為字面上既解釋就係咁多

SOLO就得, 唔洗下下協力

17點大技，係玩咩架？

正式宣佈轉轉轉先係呢隻驚唯一職業

咁多人有2nd build

忍唔住課咗雙經了
體佢暫時送咗咁多水可以唔洗買住好似

都話死靈會buff架啦

我入親野團....都係轉轉轉 好大壓力

宣佈左好耐...

你齋玩一隻轉唔悶咩
我轉到咁上下就換人玩 唔係頂唔順

課雙體>>>>>>>>>>>>>>>>>>>雙經啊...

過唔到452 可以點執
兩轉係劍槍盾
仲有把火雙手劍
不過應該好易被秒

Y. 咁多經水慢慢用啦.....

等包膠

請問le把係邊關出？

BTW尾2果關鑽石關唔用得銅匙開?
咁銅匙用黎開邊關打好

震左血斧 但本身打主線保底已經有一把

真咩50

前期係咪要留匙
升高啲 LV先再用?
送10條其實多唔多?

斬耐 炎耐75% 血吸6~8%左右就應該過到

但第1隻都未升爆

隻game係咪80先正式開始
前期沖上80先開始打裝

試下先

少

call 左隻鳥人

又更新?

四葉個車尾燈見唔到了

又問

升LV再企係到過

有冇地板團

今日升左隻2號上30先

打經驗 升好快 21LV了

好似幾好玩
但自己受傷反3000傷死靈幾難用

53lv 轉轉轉盾斧卡5-2 d法師好撚痛
得把垃圾火龍斧 刷咩關好

萬巴會唔會轉做究極自殘體

2號要同一號一樣樣？

咒冰

第2隻build唔知玩乜好

邊度打經驗

呢支野有冇用

第一關神技

有冇轉轉轉懶人包，升緊第2隻

即係點
扣自己又扣人地？

無用
粉碎

玩火法打聖域，打完2條體隻手指畫火牆畫到甩皮咁

係，但要上左debuff ge敵人先會

點解生存唔倒，唔係越高dps越多exp？

屌
咒關又唔夠打

請問我24級劍點解用唔到20級盾？（利申睇左第一頁，紅色感嘆號係lv唔夠）但我明明已經夠曬

有無巴打知出血屬係咩職業或者武器嘅攻擊有附有

震左隻弓腳

兔仔耳d料有無人出到 打左次元幾場都唔出既

10連好似見過一場有條狗

雙刀
地城

有無學盾呀

刷多幾場訓教

令和

咦 詛關把斧好似幾勁

佢要160條毛 得幾日時間...

有冇auto斧 (斧 盾 鬥氣) 巴打可以借個技build望下

你想點

邊把

唔夠打 入去2秒出返黎

打場龍4試下先

咒關一中招就會疊DEBUFF
極速死
最好唔中招

被動黎?

巴打們知唔知依兩個素材邊道有得打
追曬依個post 都唔見有人討論
如果知既話麻煩些牙下

無用，碎得，無人會玩雷法

死靈D骨中哂

個活動要點參與？

中間 SL關金狐 右邊唔知 新岀

點解搵唔到雷斧資料係咪丸偏無人用

咒關用轉轉左5分鐘先轉得死隻王
可以減慢體水消耗

太*

巴打們係咪都係SET做4星以下都會拆咗佢自動

其實配占星師個聲優
係咪哥布林殺手個魔法女人黎

有D咁嘅野?

一定留4星

打到第5章 發覺槍都剩係得2-5刷 2-5出d裝重要得40lv

有雷劍唔會無雷斧掛

3 4星留比新角

可能真係冇呢

咒招被動掂 可以用 測埋黑唔黑到激光佬先

新詛關正垃圾 打我咁撚耐

四葉都唔夠咒打

本來4萬DPS變6萬
咒好似真係幾勁

隻BOSS鎖血打極唔死

有排都未打到 先35lv

打完咒佢會變

仆街唔記得轉返自動拆2星，d低lv 3星比我del哂

好似比佢地強姦咁

學盾？係邊到學？我22級果陣系統有得叫我學槍，我學左

即係3星同以下都會拆我意思

你地打得龍4叫我

係時候等小弟出馬

有咩所謂

4星以下係連4星都拆埋

唔該巴打
如果我把劍有加出血倍率 但我無雙刀職
個出血數值會唔會晒咗

點先可以有五星??

me ok

刷

刷到有

問得好, 我都想知

wait 差2場無法者

廁元

成晚無震過

刷邊關?
淨係得把四星.......

寶寶 花火巴?

SE自己無人刷次元 專登整一關出材料一定要人刷 除咗佛仲有D咩

有冇人一齊打性域

g

完全唔明咒技係食咩傷

屌轉轉轉單挑性域死左

成班斧過晒
唉

癡線 打個劍士同斧佬打左成世都未到一半

無法係咪有BUG
打完一場自動熄GAME

個個巴地城都出野 好心淡
有冇人刷野 唔開針

頁蛇邊關黎
我仲未打到
都推得幾入下

我都無

屌真係一個五星都冇

打完咒佢會變新一關

死靈D裝應該打邊D關

次元

地城ONLY

玩盾法師都打你好痛
咁我玩斧雙鬥咪更加唔洗打
利申 都係卡緊5-2

花巴 寶實係唔係度

嬲得濟比左800 而家後悔到想死

預我一個RJ ?
訓定要幫

BTW轉轉轉 狂戰係咪唔洗點

咀咒隻火好硬, 不過無乜力
劃火牆劃到手痛

等4sir curry

800可以有多8次機會做歐洲人

屌呀 打一場次元最多得1片料 仲要唔係場場有 佢要160片 咪最少要打160場次元

no訓ok?

10連車出3隻狗 加埋10塊 應該100連好運少少就齊料

邊關

唔通死靈今次可以絕地反擊

所以而家後悔到仆街
以後100算 一禁左200就想禁埋400 800

震咗

原來唔係同一個人

死咀雷/精靈?

賭下戒指先

係要打個食一百石嗰關先有五星??

??

im ready

想問 地城 記念樹之森值唔值銅匙開

全巴龍唔龍4

3000%真係玩唔起,一食招就差唔多死

右邊嗰舊好似話要打某兩個周回會有機會出
公告有講

同埋冒險者修練好似都幾多經

刷幾耐先有30

問題係你需要推到咁後
用死靈

二章弓手仲未有得行，企定定硬食啲隕石。

開邊

feel到呢到應該會有人卡關

好似唔多關死靈事

開左

幾千幾千咁去

有無人冰涯

弓火雷可以點過咒關

四蛇有無床位升LV

入

你地打，我要練新人先，得6lv

大力弓流已經卡關

龍4

拉打
D招都算易避

仲有冇位

即到

花火巴入左

招恐嚇係咪啲怪唔打你

到未

點解刷料要係次元

估名人

改咗名

因為冇人刷

得次元有?

我覺得門前廣場仲少人刷

我冇冰職
兩下死

好似係純雷法裝?

白化

等陣改返

盾裝

部電話一摸落去熱到痴線...

有冇巴打可以講下想玩雙手斧 係咪雙+斧+盾？

雙刀真係傻仔先玩
開隻新人玩左陣已經想收佢皮

btw 200%up下 1lv打個exp地城會升到15lv

轉左斧雙冰黎試
發覺單刷到狼2

仲有洞

估到
同食戟之靈一撚樣

十幾lv一把五星都未見過

次元我打左幾鋪都無趺過料

做鹼魚

好正常

唔洗驚 我40幾LV先見到

BTW有冇人答下 狂戰個攻速同移速係咪唔洗點 玩轉轉轉

到上限可以點1

出呢樣野比我想點

唔知夠唔夠次元5星打

哇 4倍血打好耐

4頁蛇話唔洗點

想問下咁多位巴打玩轉轉轉係升過第二隻人定用轉生珠多

要不停刷個洞?

升人太重本
轉生珠算啦

無頂屬賣唔到錢
直接粉碎

二刀流果個應該都唔洗?
岩先唔知咩事比性域D龍係咁打到訓低轉唔到就死左

全白字唔自用粉左佢

想問一下 右下角用key開關果種
我現時雷火盾 有冇話邊關比較推薦刷?
thanks!!

頂屬係紅字？

唔會買黎洗屬架咩

對住停到轉嘅王可能要手控下

上次貼左3件5星裝都未嬲完牙

反正你遲早會轉職 尾2

有係打龍團？
56lv 劍斧求入團

感謝萬巴

同問，跌左兩把斧頭諗緊練個斧角

終於啊啊啊啊
用轉生玉轉做盾打幾鋪就贏咗

轉左生喇我

可以

果個點1點

就等我帶大家睇下未見過既光景啦

唔記得要轉冰雷雙試build

硬撚過清水健

洗點先
果個剛力都係點1點?

十場次元4 得3塊

我可能今晚就會比人封ac
就黎殺到

係咪要160

有無人玩過雙斧鬥？ 想請教點配技同係邊刷裝

果個爆

刷500場

屌刷完十場卡LOADING.....

你老味咀咒個支線係咪迫害轉轉轉
搞到要拎隻標槍出黎玩走A

好佛好佛 回收體水計畫

但我唔係揸兩把斧都要爆?

邊個位禁第2角色?

要課金個D?

唔係雙斧盾咩 咁唔洗

招巫毒娃娃勁到痴線

扣幾多

要160塊先合到係咪on9

無野跌

弓裝刷 1-4 2-5?
同想問下龍弓同血弓邊關出

呢把野有用？

睇落去幾勁

地城武＝爆機武

地城係指咩? 山洞個D?

火劍畢業武
有人玩既話

巴哈啲人話1-4出龍弓
個網又寫3-2
信邊個好?

火龍弓好多地方都有

屌 打街場一係斧一係火 姐係收得皮啦

三支體水又冇咗

得隻兔耳 唔太值刷

咁普通關有D寫住5星既係?

屌你老母食屎狗幾時先改視角

我斧盾鬥
咁果廿點係咪拎去點防好D

本來都要刷次元死靈裝

係愛啊 我等陣單機刷

呢招係咩技

依到有冇人玩雙杖

我係玩雙杖

game 入面睇 1-4
難度1星到5星掉落嗰度都唔見有龍弓
定係唔關事?

地城兩次5星都係出垃圾
都唔知開心定唔開心都好

唔關事

只要出怪位同開場怪位同一個位
我一招巫毒娃娃可以爆10萬UP DPS

隱藏左，但真係會跌

好想玩

新職？

咁古惑

血弓係咪地城先會出

謝大佬們CURRY

唔知，未玩到

原來上面個網冇龍弓

同埋我死左支野都仲繼續存在打怪

升咗4LV

食召喚物%定出血%

again?

如果依家轉生玩轉轉，另外兩個屬玩咩好？
利申 依家火雷盾 手指痛

單機刷次元了

呢件野係玩弓？

有無火雷 推薦技點？

期間限定個字實引到好多人刷

同埋呢件野招技係咪斧用？

利申火雷盾都想轉
斧冰盾/斧冰雙/斧鬥雙
唔知邊個好

剩係火雷就 火牆 回MP MP盾 TP

鬥用

有冇裝可以防擊倒呢隻驚成日轉轉下比人一野慣低

啱啱轉咗斧 有邊到好刷裝？

比你禁住砌隻王唔比還手好冇

忍痛轉走個火職佢算

想問下依啲係咪都可以免費入場？
係二選一定係都免費？
thanks

但火有回mp 喎
唔用咩？

ALL

唔該巴打 可唔可以幫我望埋上面件野

全免

屌佢老母條龍連轉既機會都唔比我
BTW街場入去4隻都係轉轉轉

thanks

如果第三職要盾呢？

火法終於過左狼王 好爽

感覺如何
用邊2隻屬

次元五好易炒車都係刷返4 呢D肝材料活動唔一定最高星掉得最多

次元5有狼就一場4個

屌你4條友爆旋陀螺咁圍住隻王轉好撚ON9

呢件就複雜D, 弓暫時冇暗屬
刺突如果有得洗寵物系就可以比死靈用(但應該冇得咁洗)
或者比鐮刀用, 要將刺突洗做斬擊/物理
倉管住先

啱啊我主火無盾既話根本爆唔到機
卡撚咗成個星期等到粒珠先打得贏

玩劍斧盾，4-3-11卡左半日，點先過到

新手岩岩玩出呢個 好感動

大家係點樣升新build? 隻人廢到打唔郁

火杖去邊到打最好

火牆 回MP
MP盾
魔防 無敵 減傷(0CD位移)

幾正
食左都唔肉痛

正路好易過 咩配點

D KEY 可以點玩邊對門最好

地城古戰場?

[台狗MODE] 開完呪送左甩玉, 佛佛佛SE我佛你

尾2

跪求各位巴打教路
如果由火雷盾轉玩斧
淨低2職玩乜好？

求指教

SE forever!!!!!!!!!

揀返一啲會出啱你技啲裝既門

另外想問下死靈佢第2個職應該劍定槍真心一問

有無人知啲羽毛係邊到刷

你點哂狂戰有咩用...

我見人地有得用雷法?

我係升第二隻 而家差唔多高過第一隻

出把武我吧 廁元

地城咁歐唔岩我啲非洲人

雷法要有地城嘅雷公先夠力

但點解我淨係見到第2個職係劍或槍?

點咩先好？

頁蛇 有無試過龍4跌 龍5list把3連擊綠斧

因為你主線未打到 未開新職

冇

柒頭

你主線進度未開到, 劍同槍係最早開

十連又十連
幾時先肯震呀

升下新人打平原都有5星 又有石拆

火雷法玩開火牆 未玩過轉轉轉
想問下其實呢把野又火又斬即係點？

劍招格擋

弓手招箭雨會唔會太勁

果把好似準神獸
400-500%斬
高過地城

3神器之一

粉碎 垃圾黎

你會俾人屌死

今次真係忍唔到

用雙火屬杖 學高少少雙刀招回避auto打依家五章啲主線都還好

固拉多

咁點有冇問題

唉屌人地唔玩轉就打到仲要4黃
屌我出左兩個5星都係廢裝無武想死

聽日就到我曬 屌

點解我見都未見過

新職係咪死0專屬用。。

我諗你可以改名再入黎問問題了
AuntMay
唔會答你任何問題

同埋你轉轉轉21點 應該唔夠魔用
轉轉轉11點左右就夠 其餘加劍招回血

劍有D窄

打斧個地下城
見3隻金兔都唔會出彩

地下世界又多一關痴線佬關

劍左下果招？

依家有冇人會玩火斧？
見轉轉轉會燒mp 諗住要火招回mp
定斧唔會咁配？
跪求解答

10lv橙字真係

回mp用飾品

冇撚用 mp用mp吸收就得

頭都大埋玩轉轉轉
成日出法師裝比我

骨爆流點睇

喺 又冇得拍賣 on99 純睇運

真

讀心遊戲
我玩轉轉轉就未出過轉裝
之前玩火法就出轉轉轉

劍招回血=格檔？

骨爆流嘅重點係粒戒, 你刷到先玩到

第三樣果舊毛打咩先有？

第1排下面嗰兩技都點

10LV又無得賣
我又唔玩弓
但3行橙字

邊條新手再post地城斧我斬撚死佢老母

其實地城係邊度.

今日地城剩係出左弓技腳
我覺得自己是0

仲要把武咁撚勁

右下角

地城苦主 日日打到400石 都未震過

不是吧....

好的，等我再試下

第1個角色係男人 第2個角色都一定要係男人?

橙字咩意思?

我呢套夠打到去狼王前

同名同樣

你人生一定好失敗

地城梗係係地下

不要說: 懞撚地城係邊都唔知
試著說: 地城係右下角

1pack 10600
都唔夠爆足30日

就係呢D撚樣
轉頭就拎把裂空座出黎
請問如果渣弓 拎呢把武有無用嫁

3神器係邊3把

地城根本係SE迴避抽強機率整出嚟嘅深坑

我什麼都沒說呀

其實而家你地講3神器係邊3把

屌 5-3-7槍佬成日俾小怪卡死

暫時未見到依到有人出海皇牙
睇黎聽日第一人係我

sword最左果招可以唔學 推埋斧既狂戰

爆炸斧固拉多 冰斧海皇牙 龍捲斧裂空座

is me

係我啊 發夢啦你

好勁

狂戰唔係加上限咩 定我一定都會錯意

一開始洗唔洗用個D體力水推關?

頂屬 應該頭5%?

洗, 你睇呢度D真人體力痴線佬有冇停過

on9巴哈台仔話重話唔係 話咩頭一抽免費
死on9 邊隻手機game唔係每日送一抽左右

過到了，thanks

想知依家刷經刷邊個？都係無法者？

卡撚到仆街

我日日爆800
5星都未見過

今日玩左接近20支水

跟住打到4-5左右留意下自己斬炎耐性有冇75%
冇會難打好多

7槍佬要點打 塊地又窄
佢扔槍行又避唔到 又痛45lv 卡緊關

SOR 囉. 無你地啲遊戲大師沖咁快知道邊啲武係邊出嘛.

我想做歐洲人
奈何成身都係黑色

見到街場個個渣住血弓，我就渣緊傻鳩火龍弓就嬲

諗下果十點 點返無敵好d咁

依家隻驚冇拍賣
真係比歐洲人屌打

不過斧左下果招有必要點滿？

一直無留裝 要升第二隻人如何不失霸氣

唔洗sor, 歡迎加入

唔洗

巴打除左弓職 其他兩個係咩

唔係話龍弓勁啲咩?

浪費
最多-200
-400係反智行為
除非ching有錢佬
1pack1pack大水喉咁玩

Okok

地城武準6星非公廁5星可比

巴打有冇試過龍4出火龍斧

呢隻GAME究竟係咪無5星

弓槍冰，打到血弓就轉弓槍闘

多人副本輸出除咗經驗會唔會影響出裝

自已造套1lv都夠打啦

300-500%刺突 火龍弓點比

我用火雷盾 用之前巴打教路
兜圈跑, 有無敵就劃下火牆, 劃完又跑
跑跑下隻槍就死咗

極致攻擊, 薄皮

會 10件3把左右

面皮厚D可以裸入低LV周回, 跑兩圈你就著滿成身

應該唔會 不過會變地獄難度

我升到傻鳩咁好撚難升

新職要打到邊先有？

即係點

在這個po內

老玩家是等於狗

請盡請辱罵老玩家即可

好似芒亨咁多人難打過單機

通常啲大佬放幾支箭就秒晒成個場

直接說明多個的怪物體力會比單人的多
即可

清晰易明

戇鳩
63雙杖冰法拉打反而過.....

血弓邊到有得刷?

你講完先發覺我碎左把龍捲斧裂空座

雙杖邪教